平心而論，我覺得矮細ge男仔靚過高大ge男仔

身材矮細嘅男仔型啲又易襯衫，我係男仔都希望自己生得矮細啲

去公廁係咪淨係用到小童尿兜

.

入黎睇到圖忍唔住笑咗